export const chaptersData = [
    {
        "question": "1.- Introducción a Qwik",
        "answer": "Introducción a Qwik y explicación de las características de Qwik y primer ejemplo básico donde vamos a trabajar creando varias rutas sencillas antes de comenzar a trabajar de manera más detallada en aspectos del framework",
        "open": true
    },
    {
        "question": "2.- Enrutamiento",
        "answer": "Lo que vamos a ver en este capítulo es una continuación a lo visto anteriormente en lo que se refiere al sistema de enrutamiento (Routing) y su funcionamiento, usando Qwik City donde lo veremos con todo detalle, tratando todos los aspectos más importantes y necesarios para poder trabajar de diferentes formas con ello.",
        "open": false
    },
    {
        "question": "3.- Componentes",
        "answer": "En este capítulo vamos a ver todas las claves para poder entender las bases de como trabajar con los componentes en Qwik. Una vez completados los dos primeros capítulos del libro vamos a empezar a trabajar con los componentes.",
        "open": false
    },
    {
        "question": "4.- Layouts / Plantillas",
        "answer": "Vamos a trabajar de manera más profunda con las plantillas en Qwik. Haremos uso de los conocimientos adquiridos del capítulo del Routing implementando el uso del enrutamiento para así ir cargando el contenido seleccionado por la ruta especificada siempre procurando aplicar unas buenas prácticas.",
        "open": false
    },
    {
        "question": "5.- Estilos",
        "answer": "Vamos a trabajar de manera más profunda con los estilos en Qwik para complementarlo junto con todo lo que hemos aprendido hasta ahora.",
        "open": false
    },
    {
        "question": "6.- Adaptando proyecto desde plantilla HTML",
        "answer": "Vamos a trabajar de manera más práctica para adaptar una plantilla HTML cualquiera a un proyecto de Qwik. El objetivo es aplicar los conceptos aprendidos hasta el momento como la gestión de plantillas, reutilización de componentes, enrutamiento y los estilos",
        "open": false
    },
    {
        "question": "7.- SSR - Server Side Rendering",
        "answer": "Comenzamos con un nuevo capítulo en el que vamos a hablar sobre `SSR` aplicado a Qwik. Antes de empezar con el capítulo y mostraros sus caracterísiticas y como es su funcionamiento, lo ideal es saber que es exactamente `SSR`.",
        "open": false
    },
    {
        "question": "8.- Gestión de Estado - I",
        "answer": "En este capítulo comenzaremos dando los primeros pasos con las claves para entender como funciona el control de estados y realizaremos casos prácticos para afianzar los conocimientos teóricos.",
        "open": false
    },
    {
        "question": "9.- Gestión de Estado - II",
        "answer": "En este caso vamos a aprender a hacer uso del hook `useComputed$()`, función que nos va a facilitar mucho el trabajo cuando trabajamos con valores computados, permitiendo hacer tracking (observar cambios) por defecto y encima de eso, devolver un valor como resultado.",
        "open": false
    },
    {
        "question": "10.- Gestión de Estado - III - Práctica adaptando HTML a Qwik",
        "answer": "Práctica orientada al proyecto real que estamos trabajando desde el capítulo 5, donde implementaremos mediante el uso de la gestión de estados el apartado de capítulos que estaba pendiente de implementarlo.",
        "open": false
    },
    {
        "question": "11.- Consumiendo APIs REST / GraphQL",
        "answer": "El objetivo principal es que aprendamos a hacer uso de este recurso como es consumir una API en Qwik y por esa razón, os voy a proporcionar todas las claves para entender como podemos consumir información de APIs externas mediante casos prácticos.",
        "open": false
    },
    
    {
        "question": "12.- Ciclos de Vida",
        "answer": "Comenzamos con un nuevo capítulo en el que vamos a ver un concepto super importante y que bajo mi punto de vista es esencial para subir de nivel en cualquier tecnología como en este caso en Qwik Framework.",
        "open": false
    },
    
    {
        "question": "13.- Formularios",
        "answer": "Los formularios desempeñan un papel importante en el mundo de la programación web, y en particular en el desarrollo de aplicaciones basadas en Qwik y tecnologías similares como Angular, React, Vue, Astro,etc.",
        "open": false
    },
    {
        "question": "14.- Eventos",
        "answer": "Vamos a trabajar con los eventos, que son sucesos o acciones que ocurrirán en cualquier página web",
        "open": false
    },
    {
        "question": "15.- Content Projection",
        "answer": "Vamos a trabajar con un concepto avanzado que es el de proyectar información de un componente a otro, y esto lo hacemos mediante el uso de los Slots que nos permiten realizar la proyección de contenido",
        "open": false
    },
    {
        "question": "16.- Custom Hooks",
        "answer": "Vamos a sumergir en un concepto que bajo mi punto de vista es muy importante conocer y dominar. Vamos a explorar al detalle los custom hooks en Qwik, comprendiendo su estructura, su uso y los beneficios que aportan a nuestros proyectos.",
        "open": false
    },
    {
        "question": "17.- Testing",
        "answer": "Aprenderemos a testear nuestros componentes y proyectos de Qwik",
        "open": false
    },
    {
        "question": "18.- Library Mode",
        "answer": "Todas las claves para poder crear nuestra propia librería Qwik, paso a paso, y distribuirla en NPM para que otras personas puedan utilizarla, al igual que nosotros utilizamos librerías externas en nuestros proyectos",
        "open": false
    },
    {
        "question": "19.- Integraciones",
        "answer": "Claves para aprender a trabajar con las integraciones de librerías proporcionadas por Qwik con varias funcionalidades y servicios útiles, como la integración que nos permite trabajar con componentes React en Qwik que veremos en el capítulo 20.",
        "open": false
    },
    {
        "question": "20.- Integraciones React",
        "answer": "En este capítulo os voy a enseñar a utilizar React dentro de Qwik utilizando `Qwik React` basándonos en los conocimientos iniciales que hemos adquirido sobre las integraciones que nos proporciona Qwik",
        "open": false
    },
    {
        "question": "21.- Deploy",
        "answer": "Claves para poder publicar nuestros proyectos en Internet y así mostrarlos al mundo",
        "open": false
    },
    {
        "question": "22.- Cheatsheet",
        "answer": "Recopilación de los aspectos más importantes a tener en cuenta para poder seguir trabajando con Qwik",
        "open": false
    }
];